RTX2060 買邊隻牌子最好？

心目中睇中咗asus同msi,但係邊隻好啲

黎緊又係N記食曬巿場佔有率既時間

msi gaming Z 終於有得賣, 仲有bf5送

牌子都係信仰黎姐

有咩特別?

特別差

Msi gaming z